「連登神技」iOS 專用放鬆大法

將個screen拉到最右 用兩隻手指交替將screen向左拉 成功將apps icon拉到無曬就會好爽

睇住你留言我又拉緊
就得唔小心鬆撚左